趙善軒 袁國勇推算4%湖北返港者有抗體，反推40萬武漢人已受感染？ 羅斯福號船長被炒顯示美國打壓自由？

#新冠肺炎 #CHINESE

趙善軒
袁國勇推算4%湖北返港者有抗體，反推40萬武漢人已受感染？
羅斯福號船長被炒顯示美國打壓自由？20200405（破解黃標版）

Gavinchiu趙氏讀書生活
161K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#武漢肺炎
#新冠肺炎
#CHINESE VIRUS